念唔明點解重會有人去私人公司做

話要搏盡
咪搞笑la
當準時出糧同7日假都係福利既時候
同政苦工比真係狗也不屌
私人公司又要ot人工又得雞碎咁多又多嘢做重要無人知幾時有升職
相比政苦真係

見過有公司寫 alternate Saturday 都叫 benefi

想做就可以入到政府?

係人都入得

的士 地盤 uber 貨van佬